trump: 唔夠醫療物資唔關我事，你問奧巴馬

負評果個咩事，有記者問佢係咪準備不足，佢話係上任政府問題，冇留低俾佢，叫個記者問上任政府

有無details
黑馬cut醫療budget?

講cut budget，侵就真係想cut 喇，連續兩年預算都話要cut 醫療budget ，係國會改左份預算逼佢加budget

民主黨會戰勝歸來

樓主五毛

點呀畀我爆撚咗你5毛
係咪好撚想殺咗我

中國廢

Joe Biden says he'll wear a face mask in public
Democratic US presidential candidate and former vice-president Joe Biden on 12 March US Democratic presidential candidate Joe Biden says he will be wearing a face mask when he goes out in public.

The former vice-president told ABC News This Week programme that people should "follow the science, listen to the experts".

The US Centers for Disease Control and Prevention recently recommended that Americans should wear simple cloth masks "in public settings where other social distancing measures are difficult to maintain".

President Trump has said he will probably not wear the face covering.